[空難警報] 其實 車仔阿記 邊隊羸輸 關你班六獌弟空難X事咩

真

人地啞左成個月, 有得上水吠下仲唔猛咁吠咩

反獌唔係好鐘意話我地同市光榮
搞咩講到我地做左本土三冠王咁威威
跟住又話我地啞左呀

關你條死朗迷撚事咩
翻去幫牙朗含撚啦on9

猁疤拜雜種狗

三姓家奴仲咁大聲 返去搵alex alan啦

出來打過

咁人地阿朗點樣鳩關你閪事咩傻鳩，一日到黑精神分裂咁追擊個球員，咁撚得閒，睇黎庇護工場都唔撚要你